Jaan Wibur, Soldat, teggi kaupa ja lubbasse wangide tallitusse eeltullewaks aastaks enneseholeks wõtta. Nõudis palka kuus wakka Rukkid,kolm wakka Odre ja 2 Ru hõbb. rahha. Se eeston siis keik tallitaminne ja Õlli-ostminne temmaomma murre ja hool. Koggokonna wöörmündrid kinnitasiwad ommalt poolt, et Jaan Wibur, nenda pea kuitemma peaks ennast joobnuks jooma, kohhe ammetistsaab lahti lastud.
